# Respuestas:

- 3d. Desaparece del repositorio local la carpeta "tema-1" creada anteriormente. El repositorio vuelve al estado en que estaba previo a crear la rama tema-1.
- 3e. Vuelve a aparecer la carpeta "tema-1" en el repositorio local, y se vuelve a trabajar en la rama "tema-1".

